「老撚土」啟德體育園以「東方之珠」為設計主題

M巾

馬桶蓋

睇唔出同東方之珠有咩關係

對面海隻龜過海痾屎呀要
而家咪整定個屎塔囉

幾好幾正

新世界

講咗幾十年無郁過

東方之珠係97前
咁戀殖啊香港政府

天圓地方

香港既運動員果然唔係垃圾 而係糞便

他媽哥池

香港幾文明 有馬桶 唔會周街痾

同私處劇院互相輝影

東方之珠？英屬香港先係東方之珠，關中國香港鬼事

蛇巢

銅錢

東？幾多個東？

屎塔 山墳 蛇頭 仲有咩
政府新起果d有無一樣野係有美感可言?

咩品味

拆大球起體育元